Vergeef deze vloed van verdriet; deze nutteloze woorden zijn maar een kleinigheid eerbetoon aan de ongeëvenaarde waarde van Henry, maar ze kalmeren mijn hart, overvloeiend van de angst die zijn herinnering creëert.
